【甄子丹冚家拉隊離場事件】鄭詩韻：「冇人知佢係星，當佢普通賓客」 Mr. Boose：『求其畀個位佢』

天機公關負責人鄭詩韻表示amfAR當晚是交給國際知名製作單位Andy Boose做製作，她說：「嗰晚見到詩詩準備走，佢仲同我打招呼，好nice仲讚我條裙好靚，不過唔好意思我走先，我問佢點解？佢就講句『唔好意思』，之後我入到場問何超瓊（Pansy），點解子丹佢哋會走，有人同我哋講，佢枱位置好唔靚。」

作為活動的榮譽主席Pansy即幫手補鑊，將自己位於台中央位置的枱讓出兩個位給子丹夫婦，鄭詩韻表示：「Pansy話唔緊要，叫佢哋同我坐，我只得詩詩WeChat，Pansy終於搵到Donnie，但嗰時已入咗場，Donnie同Pansy講『多謝你，大家姐，你好客氣，不過唔好啦，因為我對於今日嘅安排係唔高興，我多謝你嘅好意。』」之後，鄭詩韻稱今次製作單位安排不周：「當時冇人知道佢哋係星，當咗佢係一個普通賓客，當然我唔知點解發生咁嘅事，但係聽嘉玲姐咁講，去呢啲活動係要自己照顧自己喇，後尾冇人帶佢哋入去，可能座位唔靚，冇人幫佢哋協調，詩詩就聽到Mr. Boose講咗一句『求其畀個位佢』。」

問到當晚子丹所坐的位置是否不佳，鄭詩韻表示安排座位由大會處理：「我睇番子丹係坐頭15張枱嘅其中一圍，喺場內前排比較側嘅位，大會開60圍，其實有半間房嘅位唔靚過佢，但係可以好啲，畀我編排會編得更加理想，會喺中間。」

匿名讀者爆料，他當時身在現場，看到宴會廳大門未開，子丹與約20人衝入會場要求公關接待，當時工作人員忙於準備開場，未能抽空協助，有人開始不停鬧人，稱「要見經理」、「點解冇人接待」、「點解待遇會咁」、「點解冇人帶位」等，讀者聲稱有人態度差，同時不滿大會安排座位的位置，但讀者不知道子丹何時離場。

快啲用光速連環拳教訓啲衰人

「我有美國護照嫁！」

C-lister

甄子丹怒斥荒謬：有人推卸責任

「宇宙最強」甄子丹日前出席慈善活動時有感受歧視，最終全家拉隊走人！事件前晚卻出現另一版本，有指他嫌座位不佳而離場，對此，他開腔反擊力斥「荒謬」，離場全因當晚受到外籍人士不禮貌對待，覺得有人想推卸責任，才出現「座位不佳」等謠傳！

甄子丹日前出席他擔任聯席主席的慈善晚宴，期間受到不禮貌對待，最後與妻女離場以示不滿，太太汪詩詩更在網上公開事件經過並強調：「中國人不是東亞病夫！」其後有不少「內幕消息」出現，更有指子丹嫌座位差才走人！

一直未有就事件發聲的子丹，有見太多不實報道出現，覺得事件被嚴重歪曲，前晚決定開腔回應，道出當日的真實情況：「大會邀請咗我做聯席主席好多年，之前因為時間唔啱做唔到，今年覺得點都要盡力幫手出席活動，做慈善同支持朋友。受邀請時，我同屋企人喺倫敦，我特登自己畀錢改機票返香港，仲去搵物資做拍賣，盡一分力。」

兩遭老外無禮對待

當日子丹一落車已出現混亂，冇保安亦冇指示，原本亦覺得問題不大，一直自己照顧自己，直至受到不禮貌對待才忍無可忍，他說：「我都明白多人實會咁，我入場時已經有好多人搵我影相，我見開始混亂就入咗Ballroom，點知裏面有一班PR團隊，其中一位外籍女士，佢非常冇禮貌咁叫我哋出去。我唔明白點解要咁唔禮貌？但當時都有好多外地藝人喺入面。太太見嗰位外籍女士態度咁差，就要求見團隊負責人，一位外籍男士就過咗嚟，佢用非常唔友善嘅眼神望咗我哋一眼，我太太說話未講完，佢就掉頭走咗，連基本尊重都冇，所以先至決定離開。」

湛琪清力撐表姐夫

對於被指帶20助手同行兼嫌座位不佳，子丹力斥：「簡直荒謬！應該有人為咗推卸責任，而搞咁多歪曲事實嘅嘢出嚟，好多人都知我得一個助手，而當晚我坐乜嘢位根本冇所謂，我只係想做慈善同支持朋友。朋友都有打畀我道歉，話嗰個人不嬲都係咁囂張傲慢，我都有搞過活動，好多嘢我都明白，但受到咁不禮貌對待，真係冇可能忍，呢個世界一定有種族歧視，我由細到大喺外國見好多。」

此外，汪詩詩表妹湛琪清昨日出席活動時，直言知道子丹與詩詩為事件不開心，又大讚他們專業和勤力，相信是遇到不公平對待才出聲。而去年曾出席同一晚宴的藝人馬天佑，前晚出席活動時表示明白現場多人，令工作人員壓力大：「當日經理人幫我用手機影相，工作人員話場內唔影得，叫我哋Delete（刪除），有啲無奈。」

連登仔又炒左車

係有請全世界超級巨星上神木台合照
唔係佢又玻璃心架喇🇯🇵